如果對方付出真心 性格再唔夾 你地願唔願意磨合？

齊齊擺低意見吧

冇一段關係係完美 冇人係100%適合
唔多唔少總要磨合

點唔夾法

無機會俾我

應該話未拍拖 曖昧期間遇到性格不合點算

有冇實質例子

曖昧都性格不合咁點玩落去呀大佬

點算 完

未開始就唔好開始啦
都唔會有好結果

唔會，因為你係唔會知對方係點諗
最終只有你自己知自己想點
所謂既願意磨合可能都係你自己單方面諗法

其實簡單d,做番自己最好

雙方都有心既話點會唔願意
但如果最後磨合唔到 都算係大家盡過力